金城武其實都唔是好靚仔姐。。

就咁睇呢兩張唔少連登毒撚都令囝過佢啦

你唔好等佢老咗先拎出黎講

連登仔熱棒

成塊面扭曲晒都靚仔過九成毒撚 問你死未

死煙剷

CLS 就算係絕世俊男美女年紀一老都會走樣變醜架啦
你見撚過金城武廿歳全盛時期未

樓主不如拎阿倫狄龍九十歲個樣作準

男人照計愈老愈型

唔喺個個都好似我咁幾十年來都貌似潘安

而家嘅張學友型過金城武

已經老左喇

毒步天下都靚仔過佢啦

依個世界真係幾on9既人都有

因為我仲靚仔

男人老左一定要留鬚

俾啲100歲型男圖睇下啦

係喇唔型喇 所以點 你攻擊完人 都係冇女

阿倫狄龍40幾個陣都仲好撚型

金鍾m記大合照搵到件似樣少少都難

我宜家十幾歲已經留緊

29=40

痴線 拎兩張面容扭曲既去講

所以呢？

成班未見過樓主嘅傻仔睇唔起人
我見過佢真人, 佢似渡邊謙mix太宰治, 有米88高, 著衫品味impeccable, 仲要專一女朋友行街女都唔望下
完全有資格質疑金城武